希望愚樂台嚟緊呢個星期可以集中推行動post

同iz*one二月十七號cumback無關嘅無營養post請拉哂佢, 謝謝

好

g持

大家與其得閒開膠post不如多啲去支持下iz*one經濟圈唐記同許留山

why